

Ich wünsche Frohe Ostern vom virtuellen NSA / CIA Kreuz wo ich scheinbar drauf genagelt wurde, apropos jesus-nagler@gmx.ch

Details zu den Algorithmen zur Produktion von Psychosen bzw. eines langfristigen TraumaBased MindControls:

PräRequisit:
===========
- Karten Material, z.B. Google Maps
- Positions-Daten aller verfügbaren (unfreiwilligen) CyberMan's
- irgend eine Steuer-Funktion für die CyberMan's zwischen Stimulus-Reaktions-Habit, 1960er Stimoceiver und dem angeblich gescheiterten Projekt "Neuralink" von Elon Musk ... apropos "ABOVE TOPSECRET" Sicherheits-Stufe...

Dann wird z.B. der Einkaufsladen in 3 Zonen unterteilt.

1. Betreten des Ladens
2. Erstes Produkt in den Einkaufswagen gelegt
3. An die Kasse gehen

bei 1. wird der innerste Konzentrische Kreis von CyberMan aktiviert und in den Laden gesteuert, ausserdem wird auf dem THS oder mit Stimulus-Reaktions-Habit eingeblendet ich sei ein wichtiger mobiler >> POINT / PERSON OF INTEREST <<

bei 2. wird ein grösserer personen Kreis von CyberMan auch aktiviert, denn man muss das sowieso an der Kasse bezahlen

bei 3. wird allen CyberMan im Laden eingeblendet "JETZT AN DIE KASSE GEHEN" (in der Informatik würde man das eine "IP Broadcasts Message" nennen) und jetzt unbedingt den Autisten (mich) bedrängen weil die das ja so super duper lieben wenn sie von ganz vielen Menschen Bedrängt werden (Zynismus)

Autisten brauche Rückzugsmöglichkeiten, einen Autisten in die Psychiatrie zu sperren verschlimmert den Zustand des Autisten so dass er mit Medikamenten sediert werden muss um nicht vom Psychiatrie Balkon herunter zu springen, apropos "Selbst"erfüllende Prophezeihung...


CyberMan siehe Serie "Doctor Who"

Anders als in der Serie kann man die wieder aus dem Hive befreien solange sie nicht gemordet haben oder einem "Lawful" Murder zugestimmt haben... vielleicht auch letztere, da habe ich noch nicht herausgefunden wie.


An alle Gleichaltrigen und Jüngeren, so wie es ausseiht wird der Gruppe die erste Leiche untergeschoben, die Gruppe ist unschuldig, basierend auf dem schlechten Gewissen wird aber versucht die Gruppe Gleichaltriger dazu zu treiben ihre erste richtige Leiche zu "produzieren". Wenn Euch feige über diese hidden Kommunikations-Kanäle gesagt wird "Du musst jetzt zustimmen, dass Ruedi M. zum Tod verurteilt wird weil er hat Frauen ermordet" legt Euer Veto ein wie ich, denn
1. wird so die Gleichung massiv herunter reduziert auf einen einzelnen der auch noch jünger ist
2. Wenn Ihr Ruedi kennt und wisst, dass er seine Mutter relativ früh verloren hat bringt das als Arguement das ganze nochmals durch zu rechnen
3. falls Gruppe wirklich ein einzelnes Parameter der Gleichung versifft hat rettet ihr so die ganze allenfalls die ganze Gruppe, denn Satan weiss, dass derjenige der sein Veto gegeben hat garantiert berechtigt unbequem kritische Fragen stellen wird (Consumer Note: oder selber zum Alkaida-Vergewaltiger-Terroristen upgegraded wird)


Satan der das sowiso auch stalkt:
Ich vermute wir 1980er und jüngere kennen nun die komplette "Secret Interpretation des PATRIOT Acts": es ist eine abgewandelte und virtualisierte Form von Ritueller Kindstötung, also GFY Satan.


Vermutlich kommen aber nur Menschen in den "Genuss" dieses "Sonder-Settings" (DE-SG) wenn man z.B. gegen einen 43 Mia Konzern oder z.B. gegen einen 300,3 Bn. Euro (2014) Konzern aussagt, die Light Variante würde Satan aber vermutlich mit allen Petzen machen >> WOLLEN <<, ich hoffe ich verschlimmere Eure Situation nicht, aber jetzt wo ich weiss wie das oben funktioniert macht es mir ein Bisschen weniger Angst



ein kleiner Teil meines HäcksenBrettes




